藍屍又話唔好打, 黑警又講唔打得, 我都係打黃絲攬炒算.

打完仲有和理非護送離開

我做暴徒, 你拎光環, 但你地贏到入監獄, win win

真心想做藍屍打人有幾咁爽, 任打架喎

真

推

駁唔到

今日有冇藍絲去機場開波？無事架, 最多打之後俾人屌2下, 好似俾登登仔block左咁

左膠萬歲

一見義士還手
左膠：唔好打啦

一見到義士比人打
左膠：